IB 買bitcoin

新手，請問點用IB買到bitcoin (BITCOINXB),謝

買CME 個bitcoin future